公司d 死廢老真係唔死都冇用

好嬲!公司d 死廢老 , 個個都 on 撚 9 , 居然話d 黑狗做得好!佢話d 示威者破壞香港....真係好撚嬲!!!!佢老味 d 死黑狗唔係打佢個女梗係話d死黑狗做得好! 鬼唔望佢個女俾d 死黑狗 除左條褲來磨西! 有咩野可以令佢個女可以紅!?!?

放上連登

幫佢地開facebook
之後你識做啦

果D離地撚 有大屋住,夠錢準備將來退休

等你地班後生仔將來係樓下會所服侍佢

加上2047都死左,唔關佢事!

我只有 佢 手提電話 / 車牌號碼 / 公司電話 地址...
有冇得攪?

有

因為我係一個唔識用 電腦 既 師奶仔 .......真係識攪~~但我真係好撚嬲!!!

果啲離地撚 屌佢老母

我公司一遍黃，唔明你點做落去，走啦

相都冇張？

放上 tg

上個禮拜有個就退休既話到而家都唔識分咩係藍黃
香港真係有班人身處唔同時空
心諗無知都仲咁大聲話俾其他人知
呢班廢物行左出公司等於一件廢物

冇WOR~~同呢D 廢老 同事 點會影相~~~

有冇LINK ?

我想佢個女可以 試下 俾 死 黑警 打既滋味~~~有咩方法!! 想佢老母試下俾黑警打下~~有咩方法?

放佢上藍絲篤灰 group 篤佢灰
屈佢係黃絲

放上 tg 一定清算

推

DIU LA SING.今日返到公司..個死廢老女人...仲可以 話D 死黑狗做得岩,做野做得慢..又話D 學生 好似痴左線咁!!! 又話D 學生俾人打點解唔報警?!係咪 ON9 GA?打人果D係死差佬~~白痴! 佢仲TVB 果日影曬~!!WA~~日日返工都聽到呢D野 ~~真係好辛苦!!..佢咁鐘意報警~`又話D 死黑狗咁幫到手..有咩辨法可以令佢有需要報下警 ...等佢知死黑狗有幾幫到手?!